【李八方online】李傲然立法會棄戰九西 未決定會否排名單第二位出選

李傲然fb截圖／《蘋果》製圖
(資料圖片)

Click入去睇啦

初選

冇共同政綱點初選

日日都有批鬥熱狗 個個禮拜都提35+

感激
本土派太多隊嘅話就算初選都未必入到
希望政見路線相似嘅候選人會組隊參選

九西焗投狗閪
黃碧雲

[推到完場] 請大家留意返尋日呢一個聲明書